阿仙奴續約山齊士陷僵局 曼城開價5000萬

世盃外智利3-1擊敗烏拉圭，山齊士獨中兩元再次證明了自己的強大實力。阿仙奴球迷如今肯定是又驚又喜，喜的是山齊士狀態飄紅，驚的是阿仙奴還沒有搞掂續約的問題。來自外媒的消息稱，曼城和祖雲達斯都已經準備好趁機挖角了，他們願意給山齊士提供高薪，而阿仙奴卻還在和山齊士討價還價。

山齊士與阿仙奴的合約將在2018年到期，儘管兵工廠一直對續約很有信心，但不肯在薪金上讓步使得雙方遲遲未能敲定合約。如果高薪續約山齊士，雲格需要打破球隊現有的薪金結構，這使得阿仙奴方面一直猶猶豫豫。

續約不順利讓其他球隊看到了趁火打劫的希望。曼城和祖雲達斯兩家豪門都在關注著山齊士，他們願意送上一份5000萬鎊的報價收購這位智利悍將。阿仙奴當然不想放人，但是如果續約談判拖到明年夏天，那麼兵工廠可能就不得不放人了。

今年8月份，阿仙奴就開啟了和山齊士的續約談判，不過進展一直不順利。明年夏天，阿仙奴與山齊士的合約就只剩下最後一年了。如果在此之前不能續約，阿仙奴將會非常被動。屆時即便賣掉山齊士，恐怕也很難收回多少成本了。

根據最新的賠率也顯示，博彩公司看好山齊士在明年夏天加盟曼城。無論如何，一旦續約山齊士失敗，對於阿仙奴和雲格來說都會是不小的打擊。